屋企人開始識轉台

唔岩睇 會轉台
唔洗局睇TVB

見到原來奇妙都有ali

😂

我老母都開始唔洗我叫自己會輸